見到今日個風向，希望勇武真係會諗下

睇到有幾個post，都係叫勇武要收一收火，控制下自己，居然出現正評多過負評
有部分人屌係三毛帶風向搞分化，但上咗連登咁耐，有幾可見到三毛可以推到正評多過負評？無可否認嘅係真係唔少巴絲打真係咁諗
你話黃藍立場早已分明，我同意嘅，但出面好多中年人老年人只係淺黃，佢地立場真係會變，而依班人包括好多知名人士專業人士
你話追查警暴，佢地會同意，但你話抗爭者係咪任何情況都係合理，佢地又未必同意

而另一條line係國際戰線，你話聯合國出聲話示威暴力係各打五十大板係奶共，但某程度都反映咗部分外國人點諗，你無得expect全部外媒同連登想法一致喎
而美國方面，好彩暫時睇唔到佢地話示威者暴力，但佢地的確唔係任何時候都撐，好似臨時政府，Solomon yue就即出聲
你可能會覺得汽油彈都放咗成個月人地都無出聲，但如果佢有日真係出聲話示威者暴力，件事可能已經太遲，過唔到美國人權法全香港係一鑊熟，中共一定更肆無忌憚收香港人皮

梁天琦兩個幾月前講過: 不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。放係依家我真心覺得好中

聽日一撚定要夜晚18區開花

你知唔知點解勇武唔收火..
一收火咪即係證明左蒙面法好有用囉

咁都唔洗乜都裝修一餐嫁下話

其實經歷咁長時間可能感到焦燥，前線唔係軍人，軍人都要間中去輔導下，大家明白，互相理解下喇。

咁你有無諗過點解要出蒙面法？
當然有少數機會係林鄭係弱智，以為立咗法就無人蒙面
但配合依兩日停鐵，我覺得政府係盡地一鋪刺激勇武，將香港越整越亂去搏反彈

因為龍門任政府搬，勇武依家處於進退兩難嘅局面
進又大條道理話蒙面法有需要
退又話蒙面法止暴制亂有需要
要合理化勇武嘅行為除左要文宣多啲，等多啲人明發生緊咩事之外，要諗方法屌鳩返政府

依個我同意
冇留意到依度話要咩都裝果D好鬼咩- -
反而出面既勇武手足仲好克制

連登啲嘢你都好信？
見到覺得唔合理就入去留言 負皮 不推文 拉鳩個post

警嫂，藍絲齊出賣入醫院治療示威人士，FC

見到連登班風向撚 就知香港今次衰嘅話 一定係衰係自己人手上

成撚日係到掛住民意民意

其實民意一早歸晒邊 唔割個啲根本殺警都唔割

到呢一刻仲掛住民意嘅 根本就中晒港共圈套

贊同
好多返工嘅人，外國傳媒開始評論示威者暴力。如果勇武繼續跌落陷阱，咁就真係end game。
你諗下而家開始進入司法程序，社會嘅輿論壓力，對好多被捕人士嘅審訊係有影響㗎。希望大家三思而後行。
因為依家係好重要嘅時候。

佢講兩句就真係有用咩
等條列過左我地再見一個拆一個都唔遲
到時理得佢9up咩都無用啦

梁天琦都講過抗爭係冇底線 咪撚再quote天琦嗰句說話啦 風向？有腦都知連登係平衡時空嚟啦 星期六乜撚休息日 幾撚多正評 最後遊行大撚把人 我工作識大撚把中年阿叔 個個都好支持裝修 係得連登仔吹晒風話失民心

都係嗰句啦 我識嘅勇武唔會睇連登 要講就現場同佢哋講啦 佢哋唔會睇到架

推
勇和輪流上 互相合作
不割蓆

條例過左就升級咪即係擺美國人上台

請大家一齊制訂軍規

明白到軍人有時會失去冷靜，講真我上前線我都四圍屌d車又屌下d途人，唉，但返到屋企覺得自己係有唔岩，我唔會同手足割，我地係應該帶手足返返黎。

利申我唔敢認屎認屁話自己做左好撚多野，我只係一個默默同前線企埋一齊既下等兵。

我地有紀律點都唔會係一件壞事。

私了同裝修都有程度之分
你話今日個的士廢老私了就梗，但影人大頭我就覺得唔需要打

點解唔quote得？即係啱聽就quote得，唔啱聽就唔quote得？

呢幾次都係見報藍絲影相廢up就神獸
真係唔洗咁快就神獸，武力使用真係不合理
佢影相你可以搶鳩佢電話跟住del左佢就算，同埋屌你包實啲自己啦，去唔同店鋪買多幾件黑色衫for出完去抌鳩佢，同埋黑色衫蒙面唔係唔識啊嘛
廢up就唔撚理佢啦，阻住曬嘅咪推開佢就算
雖則神獸召喚左幾次班藍絲應該唔敢亂講嘢

你係想贏嘅，就要顧民意啦
唔靠民意，外國人根本唔會理你

你可以試下喺日常生活問下唔同人，就會發現「核彈都唔割」淨係連登仔嘅共識嘅。

睇吓裡邊嘅comment

已經開始話示威者暴力，連10/1槍擊都大部份喺黑警嗰邊

建議美國法案通過前 而勇武又想法案前放慢步調 可以搞記者會 宣布暫時停止升級行動 但說明不是因為禁蒙面法 而是等待高官們接受美國的制裁 同時設立死線（法案後） 若繼續違返民意（其實之前可以搞公投）法案後跟美國一齊制裁特區政府（do everything you like)
we connect with USA